今年算唔算係英超年？

預計歐聯4強=熱獌鏝利
歐霸決賽=阿狗車狗

西超拜超d垃圾同我地含撚都未夠班

歐聯決賽獌vs猁100%

巴塞美斯老化 要睇下第二核心古天奴帶唔帶得起隊波

應該鏝利大機會d

古狗咪又係利狗
講到尾都係英超年

牙朗應該半季敗走

巴利魔笛咪又係熱狗
上年已經係英超撚

痴撚線 諗諗下 英超真係好尾機

一樣啦都係利物浦拎

上年夠話八強五隊英超

今年四強5隊英超呀屌你老母

今季皇巴回哂塘啦

意甲真係唔入流 不值一提

當我地意甲死？

留名待笑

利記都帶得起啦